除左達哥,仲有冇人睇其他twitch既香港台

講緊以廣東話同香港觀眾為主嗰d.大家有睇邊個分享下

Kitspy

其實兩登都有直播台不過長期都係樓主自推。不過twitch本身個搜尋都唔係幾好用，分類又冇香港得中文，而台灣又好多，所以唔用sklive好難search到有咩香港台直播緊

我都有時有睇

冇玩r6都少睇

仲有cslalan, 中伏週玩 steam d恐怖 game好正。特別鍾意睇佢玩indie game

好少好似達哥咁會乜game 都玩喎

真司

兩登直播台普遍質素都好差, 粗口又多, 成班不學無術既人

大j屌波子

伍公子

大波仔

咁垃圾都睇

祖

艾維卡苗台 兩條友輪流開
乜Game都玩又會覆chatroom
星期六日會同觀眾玩下連線game
一星期開足七日 日日都邊玩邊傾十幾個鍾
還願岩岩出嗰日卡苗仲同觀眾傾劇情傾天光

係咪之前玩bio同異形嗰個，好似好耐冇開

有睇還願，不過傾劇情冇睇咁耐

一年都無十次

youtube d game直播台開始多人
大j葉問公子二次元降密gameplayhk平民工作室
twitch無咩希望有人每日開足幾年都係20幾30人左右

艾倫
艾維卡苗
高登個基基
之前仲有希治閣
計埋youtube就有追平民遊戲工作室

大多數都係久唔久睇下
達哥就日日睇
平民都係多數見佢開就會睇

傾到後來仲有觀眾phone-in講跟D fd上左去香港某D狂熱教會D野

痴線佬alan真心正，打機好有恆心，同埋真係會講番隻game d野，不過依家小左好多開台
卡苗果d打機小圈子同chatroom吹水都唔係真心打機

最近又去左日本，以前聽佢講日本既台灣室友好好笑

睇開霸然 最近係咁開台

睇開嗰爐石叫聰哥嘅台

呢個真 越做越悶 冇睇好耐了

卡苖

女既以前鍾意睇有個叫mrchichi，玩sleeping dogs好好笑。仲有段ow精華佢扮粗口版灰姑娘講我真係好索，之後有台仔打攻三小，原來佢仲開緊game mic畀隊友聽到。可惜而家好耐冇開了。而家女就睇lemonteacatcat,把聲幾好聽同埋睇佢d貓。仲有karyudok,因為佢玩好多日文game，比較少人直播玩日文game

人家MON緊個POST

其實twitch日本都唔係好多人睇，多view通常都係打lol呢d電競game

係香港除TAT外死做爛做都係百幾到幾百,同其他地方比真係細
長時間直播唔易,又要顧搵食

香港直播界係達哥霸權, 標準,風格已經比佢定

所以靠直播養自己真係食屎,只有百幾人知你存在, 如果目標係吸人氣好易心灰

Hearthstone Briel

你又知人地唔真心打機?

邊有人理香港台嫁
用SKLive

cshk123

支持Sklive

發現香港男台主好似唔開cam仲好
發現大台多數都無cam, 同埋開5年以上
開cam明明會生動d, 但香港人好似就係唔like, 覺得係樣阻住哂
不過hk市場細，預左無得賺錢，當興趣
香港人鐘意用youtube多過twitch, 好多人連twitch係咩都唔知

G持SKLIVE

熟左睇耐左就好難阻止小圈or離題，chatroom又無其他人講野，台主都好難做，唔通唔回觀眾其他內容

持續donate sklive, 發掘新香港台

我愛sklive!

Eddy_chong 不過條友成日休台

uduki

你話卡苗D point都幾搞笑

卡苗開成6年台識埋成班觀眾打機好正常
又唔係話無位 有game咪入埋去一齊玩
要點名邀請你入黎玩先唔係小圈子 ?
個chatroom幾百人喺到同卡苗傾計 對話有來有往 最少你hi佢 佢都一定會覆你
咁個“小圈子”都幾小喎

Twitch個chatroom係用黎吹水好正常
定還是唔望唔同觀眾交流先叫真心打機 ？咁唔駛開台啦
btw卡苗對有愛既game會打到白金先收手
咁算唔算真心打機？

hknirvana

Cslalan
打機技術ok
講野又搞笑

唔同類型既遊戲都會玩

鐘意睇佢多過達哥

基基，艾維卡苗都會睇下

Twitch 就冇乜
YouTube 就有 JFFlive